d 人係咪未見過靚女揸車？

成日一停燈位就係咁望望望
望到實一實好不安
好似就黎想落車姦我咁
好想黑玻璃快d 合法

錯喇 係想睇下邊個手車咁撚屎 跟住一望 屌 又係女司機

係咪車身又花又凹睇下邊位

少d ff啦阿姨

痾屎 la

係 成日係度偷望小妹

楂到左搖右擺, 望親10個10個都係女人

我老婆揸蓮花都未出聲

係條路成日見D車開住高燈行，去到燈位一望，又係女司機